容祖兒奶共出晒名，你地繼續扮盲睇演唱會啦！

英皇多藝人奶共就係人都知，容祖兒都唔例外

係未細個聽過佢唱歌叫做有回憶就可以扮盲？
係未佢唱得叫做好聽又可以扮盲?
你地係未仲要繼續課金比個奶共婆 睇佢演唱會？

連登仔、香港人，你地可唔可以比返少少骨氣呀！

你咪撚理班on9啦

一早唔like 呢條八婆啦，為打入大陸市場晨早唱咗首祖國兒女啦，天后身先士卒嘅嘢好多人都選擇性當見唔到

如果本身奶共嘅去睇冇問題

但問題係有班本身都好憎中國 但反而去睇呢八婆演唱會 比錢佢使嘅我就覺得好撚嘔心

你都九唔撚搭八，你冇見過佢ig post黃絲相？謝安琪都打算係大陸開演唱會不過俾人取消晒咁解，唔通佢又係奶共？

愛國天后有幸喺維穩大show 慶祝香港回歸祖國二十周年文藝晚會 台上獻唱畀刁總公然媚共 繼續課金畀佢買多幾幢兩億豪宅啦

哦 即係大灣區打晒飛機首歌係有人用支槍迫佢唱嘅？

睇演唱會都講政治 煩唔撚煩

比埋link你呀垃圾

香港多你一個間直係民主毒瘤

Po 幅圖仲要彈弓手你又記得咁清楚，維穩show 同啲紅歌係咪搵人代唱 有人講過話喺大陸開show=維穩咩，你有料靠實力賺盡蝗錢我仲開心

認同
唔好去睇 唔好搶飛

連登大撚把人仲日撚日睇CCTVB 乜春深宮計推爆幾個POST
叫佢地唔撚睇? 晒返啖口水

唔係奶唔奶嘅問題 佢唔奶我都唔會去睇佢
不過見到身邊有人話gem奶共 轉頭去睇雞容真係好笑

所以香港人只懂食飯時同同事話「唔好比班大陸人落黎」

但個腦就裝屎日日比錢奶共狗賺

香港人幾時有骨氣過

畀班友仔回味下 美祖高唱最好的時光=回歸祖國，各位感唔感受到 下年記得搶飛沾沾陣紅光

提下班廢柴就岩 班友選擇性失憶

分分鐘接受唔到容祖兒奶共 為左佢調轉槍頭跟埋一齊奶添

駁唔到

得啦 咁低層次嘅生物冇辦法同你溝通 你都係出返去繼續做個唔識用腦諗野隨波逐流嘅人啦

一向唔睇

你話點咪點
好老實想聽下歌睇下電視都要諗咁多野
平時返工已經夠曬攰

原來係泛民民主回歸fan子

認同
係連登仔就唔該一齊杯葛佢演唱會
咁我就唔驚買唔到飛

攰啦 攰多十年廿年自然會睇到因為你攰而漠視香港嘅後果

原理好簡單，同你日日話攰懶理老婆小朋友 最後要同你離婚一樣

以家個個都話攰懶理香港前途 到中國完全接手個陣 後果自負

但最自私係 你要其他努力保護香港嘅人都要同你一齊負上你攰嘅代價

佢就黎開廿週年演唱會，柒頭瓊到時會幫佢賣行廣告
btw 佢就算奶共都仲未入到大陸市場
不過佢都未算奶得最樣衰，楊千嬅仲要影埋啲致敬相，但上次開紅館咪又爆哂

騰訊我當你一世朋友，牛價退去再不堪回首

請問樓豬隻騰訊而家點？

樓主點睇陳奕迅？上我是歌手同韓紅合唱， 幫大陸戲唱主題曲又算唔算奶共

低質
發現新大陸？禁個制睇到舊post都可以拎出黎威威？

認真答你 放晒

返大陸搵食都奶架啦

班愛祖力仲有面死出嚟轉移視線，美祖公認樂壇女帝都要奶共唔可以得失大陸同蚫，更何況其他歌手？相信美祖願意為同行為奶共護航，樹立榜樣

哦
人哋睇容祖兒就係畀錢奶共藝人賺
你直接買騰訊股就冇問題

瓊狗都係為錢低頭個種垃圾黎

多撚餘
睇演唱會都有罪

屌你香港就係你呢啲道德綁架者最多

送禮勤近幾年都奶得好勁
只能夠講，係錢面前，人真係可以好醜陋

所以你個腦未豬西咁蠢囉

我屌住支那黎賺班大陸人錢
容祖兒就要奶住共黎賺香港人錢

好心 用用個腦先發言

道理真係樓主嗰到，佢屌緊有啲人邊屌共邊用錢支持愛國藝人，
咁計法又真係好無風骨wo，就算用諗咁多做乜都兜唔到自己無風骨嘅事實

『騰訊 我買你一世憑信
騰訊 你卻要把我批鬥』

嗯 我諗應該係賺錢先會改呢句歌詞

笑撚左
你個腦唔識分析隨你 繼續去支持奶共名星

自己睇返post個日到以家條線 唔想笑柒你 如果個個好似你咁高買低放就緊係死得 呢個世界冇人好似你咁蠢

你嗰陣係咁有信心有賺就唔會出呢啲post啦

你真係好撚核突
想踩人又唔諗清楚自己都做過類似嘅嘢
根本就雙重標準到仆街
仲喺度兜兜兜，死雞撐飯蓋

聽講係主動去唱wo
不過唔知係公司主動定偽人主動

風咩骨啊
香港人又唔肯支持D歌星
樂壇衰落
冇個個環境培育新生代
一日到黑批鬥 恥笑
人地都要生活

比多個原因你地討厭佢
有朋友呀哥之前做機場
呢條女出名串

我上到位我都奶
我係中意香港啊 但有得救咩
依家00後d教育環境差到咁
跟本就冇得救

可唔可以俾list出嚟，邊個歌星唔奶共？
等我地只會睇佢地嘅演唱會